［沒事兒］聽日跌幾多？

如題。

座定定沽撚爆佢

個傻西潛左水了